[有圖]上水手足請小心，有藍絲準備隨時捉尻你地

笑撚死人咩
叫自己梁邦邦 唔係中二病就係基佬

人地識做25 仔

你地都識做架嘛

捉到一隻藍絲當然要交比警方話佢知係黃絲扮

率先搵撚左呢條友出黎先

捉到藍絲 交比警察

❌佢影大仔相
✅ 佢影警察大頭相

等佢比狗咬

光頭攻勢力加100？

幫推

咁多公仔 第一個認到佢

hahaha

其餘手足捉到藍絲記住屈番轉頭，佢有雷射筆，同吊黑警老母

亂紋經文痴線佬

小心呀各位，d牛屎狗好狼

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼